url: caniuse.com (Revisar las compatibilidades de los navegadores)
*****:::::----- Formularios  -----:::::*****
------------- REPASO -------------
- form: Crear formulario 
  - Atributos:
	* autocomplete: on y off. Autocompletar campos del formulario. El dato por default es on
	* name: Darle el nombre al formulario
	* rol: Valor: form. Es utilizado en bootstrap para usuarios con problemas visuales
- fieldset: Envuelve todo el contenido del formulario
- legend: Etiqueta de enunciado para dar el nombre al formulario (Visible)
- Label: Etiqueta de enunciado tipo label 
	* <label for="Nombre">Nombre</label>
		- Atributo for: Con este se enlaza al input, tiene que ser el mismo id del input
- Otras etiquetas de enunciados: <h1> al <h6>, <em>, <strong>, <b>, <p>	
	
- input: Etiqueta para datos de entrada, tiene diferentes type's
	* color: Seleccionar paleta de colores.
	* date: Fechas
	* datetime: Fecha/Hora
	* datetime-local: Fecha/Hora Local
	* file: Subir diferentes tipos de archivos
	* email: E-mail
	* month: Mes
	* number: Número
	* Range: Rango de números
	* search: Búsqueda
	* tel: Teléfono
	* time: Hora
	* week: Semana
	* url: Dirección URL
	* reset: Reestablecer
	* button: Botón HTML
	* submit: Botón para conexión con bases de datos y servidores
	* Select: Lista desplegable
		<select>
			<option>Valor 1</option>
		<select>
	* textarea: Área de texto que tiene más tamaño que el text, maneja cols (columnas) y rows (filas)
		<textarea> name="Observaciones" rows="8" cols="40"</textarea>
	
	Para cada una de estos types se manejan varias etiquetas:
	- name: Valor: String - Nombre del campo
	- id: Valor: String - Identificación única en el DOM
	- disable: Valor: true o false - Deshabilitar campos y evitar que se ingresen datos
	- readonly: Valor: true o false - No se puede habilitar, se usa para mostrar cuadros de entrada de lectura
	- maxlength: Valor: Número (ej: 5) - Indica al navegador cantidad máxima de caracteres que permite ingresar
	- max: Valor: Número (ej: 100) - Se utiliza con el type number, se especifica el número máximo que se puede ingresar
	- min: Valor: Número (ej: 2) - Se utiliza con el type number, se especifica el número mínimo que se puede ingresar
	- value: Valor: String - Se utiliza para asignar un valor por defecto al elemento input
	- step: Valor: Número (Ejemplo: 5) - Se utiliza con el type number, se utiliza para indicar el número de unidades  para hacer el incremento o decremento
	- placeholder: Valor: String - Se utiliza como ayuda para indicar al usuario que debe ingresar
	
<button type="button" name="button" class="btn btn-primary form-control">Guardar</button>